[I/A]Puzzle&Dragons[91]前玩家吹水區

你今日抽左未呀

Ho fuk ar

會長好波

點解搶左人地1001 post bra

巨頭有特權搶人1001

2pack得一粒鑽蛋(6星拉打)

鐵丁玩到⋯

斬！

有冇人掛稻姫 想試玩

邊個POST

正皮係比個POST名嘅

推

pish

d 巨頭惡到呢

明明係人地 1001 咗
都夾

agger

駁唔到

55